點解Spironolactone個名咁唔開心

OnO

9唔搭8

>.<

K+ sparing
索左K

i want yo SpanK your ass